仲讀緊書時條m記妹而家已做左經理，我ugrad仲打緊份12k clerk

差唔多年紀
返我隔籬個間
放學着住校服
入麥當勞換衫返工
見過佢收銀
畢薯條
抹檯抹櫈
頭先落去
買double big mac
平時好少食m記
見佢做緊promo
34個幾
又有薯角
先至食
開緊生日會
嘈+迫到仆街
㩒機都三四個人排
諗住走
撞返條女
同細路玩緊
戴住條絲巾
黑絲
冷衫
斗零踭
讀書真係冇用

不嬲都建議人唔好讀書
最好出中3就黎洗下車 賣下電話 炸下薯
讀書呢d傻柒野等我黎

做
咩
講野
要
分
開一
行行
咁
講
睇
得好辛
苦

Agger

唔
唔撚
識
打
字啊屌
你